親人離開自己

有冇人有好親好親嘅人即將離開對方？ 大家點面對 一諗起真係好撚想去死 唔知個人生搞乜鳩

屋企人有事，長期都係醫院昏迷
有時會覺得佢舒服咁走左可能先係解脫
但係要接受佢出左事的確係好困難好辛苦...
但總會支持到過去既
巴打一齊加油

已經離開左